撐警大肚婆早產 女權撚: 你個肚關我撚事?

女權幾時出來講幾句?

個肚入面係男嬰，唔關我哋事

前排集體影車頭相班知名香港女偽人呢